［文宣招募］青衣人站起來，加入青衣文宣！！

（代人出post)

各位手足你好，我們是青衣文宣，主要專注於青衣的宣傳工作。

我們是一群為了令運動繼續保留溫度而聚在一起的人，從而令政府不能逃避問責的責任。

運動發展至今，政府仍未回應訴求，很多香港人都感到無力， 甚至憤怒。但我們已沒有退讓的餘地，沒有放棄的成本，只能有一起對準目標，因為政府有無數施政欺壓平民。

如果你懷著相同理念，想出多一分力，行多一小步。 我們現在誠意邀請你加入我們。

經過好多人幫手，開左兩次post 之後，我哋而已經開到3次傳單團，分別係：

今日
18號
21號

但如果要keep住做更多嘅事，如banner or 放映會，就真係好需要人力幫手。，所以我哋喺度想招募三種人才：

活躍的天才
有心、發表建設性意見

超級設計師
其實唔洗好叻 我哋好多人都係自學

有經驗的老屎忽
因為小弟不才，無搞過放映會既經驗

其實青衣有好大個連儂牆（其實係橋先啱） 仲有好多空間做到更加多嘅嘢，大家可以一齊發表下唔同睇法👀🧠

👨🏻‍💻歡迎加入👩🏼‍💻

自推十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

721

811

推呀推呀

Pish

推呀 推呀

青衣人 來喇

推呀推

起來～ 起來～起來～～～

大家如果有興趣入group，入之前唔該都幫手推post

推

加油莊子
葵興貿易天橋巴上

青衣連儂牆真係又大又保存得好

我哋每日都有街坊落去幫手

謝謝

大家一齊推

大大力

我推下推下 又推下推下

3樣天才都唔係 幫手推

唔駛唔該

多謝，但其實都可以試吓嘅，大家邊學邊做

點解有負皮

呢到推左未

Pish
大家如果有興趣入group，入之前唔該都幫手推post

入谷前推！pls

習大大推左未

推下先